{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019911",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 인트로 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計45室の客室を保有しており、近くには2号線駅三駅、9号線宣政陵駅、盆唐線宣政陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣陵駅、2号線宣陵駅があります。言語対応では韓国語が提供されます。お知らせを確認して予約してください。全客室には75インチのスマートテレビと丸メモリーフォームマットレスが提供されます。また、全客室は2名1室で運営され、禁煙室となっています。客室内での喫煙は禁止されており、ペットは入室できません。客室内でのイベントは不可であり、甲殻類や水産物の客室内での配達や持ち込みも禁止されています。移動距離でリーズナブルな宿泊施設であり、禁煙客室という点がリラックスできるようにしてくれます。従業員の親切さと施設の清潔さも満足できるでしょう。しかし、階間騒音に少し物足りなさを感じる場合があり、敏感な方は注意が必要です。全般的に清潔で親切なスタッフの応対を受けることができる宿です。ただし、バレットスタッフの禁煙規定の未遵守と不親切なサービスのために不満を感じた方もいるかもしれません。また、ベッドのふかふかで安らぎを感じない場合もあります。最高級の寝具類や備品、便利な予約システム、無料Wi-Fiもご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何号線の駅に近くありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は2号線駅三駅、9号線宣政陵駅、盆唐線宣政陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣陵駅、2号線宣陵駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の言語対応は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には75インチのスマートテレビと丸メモリーフォームマットレスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室は2名1室で運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でイベントを開催することはできますか？",
            "answer": "客室内でのイベントは不可です。"
        },
        {
            "question": "甲殻類や水産物を客室に配達・持ち込むことはできますか？",
            "answer": "甲殻類や水産物の客室内での配達や持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は移動距離でリーズナブルな宿泊施設であり、禁煙客室という点がリラックスできるようにしてくれます。従業員の親切さと施設の清潔さも満足できるでしょう。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の利点は全般的に清潔で親切なスタッフの応対を受けることができることです。また、最高級の寝具類や備品、便利な予約システム、無料Wi-Fiもご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の欠点は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の欠点は階間騒音に少し物足りなさを感じる場合があり、敏感な方は注意が必要です。また、バレットスタッフの禁煙規定の未遵守と不親切なサービスのために不満を感じる方もいるかもしれません。また、ベッドのふかふかで安らぎを感じない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 506
    }
}